（年紀統計）連登有幾多人玩過icq?

有人講msn就梗係要講下icq
當年玩icq真係好開心，我主要係識人傾計溝女（成功過）
成日亂咁add人傾計，無拘無束咁，又唔知咩樣，好好玩
不過而家話玩過icq真係會被人笑

玩過請正皮
無玩過請負皮

連登仔MSN都未必玩過啦
仲ICQ

玩過icq game算唔算

玩過，仲用嚟食過女

40 巴

我都食過

ICQ,, 見過兩個女網友, 幾OK架